大家點睇土耳其雪糕？

有冇試過喺香港食土耳其雪糕？會唔會係名過其實，定係着重俾人玩嘅橋段？

我淨係響大坂食過一次，如響香港開店主又撚鳩條脾氣差嘅人一定開世界大戰

好玩唔好食，係平價雪糕

香港咁貴租，店主玩10秒投降啦。

記得細個係尖嘴食過
如果依家街頭有最多咪扭你兩下
一陣無人買仲衰

係土耳其食過
係比人玩既
拍下片留下回憶
杯雪糕好快溶
朱古力味好似細個食牛奶公司既味

可以叫no tricks

食土耳其雪糕唔係志在比人撚個過程咋咩

係韓國玩過一次，個店主動作太慢，我要扮接唔到迎合佢等佢冇咁瘀

香港成年人有1/4人有PTSD, 仲未計其他精神病

土耳其撚狗雪糕

響香港頭十個客已經有人打鳩個老細

係土耳其食過，好好味

有創傷後遺症關食土耳其雪糕比人撚咩事

香港06定07個陣仲有做,執咗就冇乜印象邊度仲有

香港有開

係伊斯坦堡食既，有咬口好好食

上年旺角過年宵夜食過
咩都無搞就直接俾杯雪糕我

記得有段片係想撚條友，撚第一下條友即刻拎支槍出黎

次次食都會打柒個雪糕佬喊住咁求我唔好再打

一個人同老闆玩冇咩所謂
俾周圍嘅人望住就不了